增高藥 有冇用？

GH-GREATION 有冇效

我知每個人唔同體質
效果唔同

所以想問一下有冇連登巴打推薦？

利申：below 180

有用既話 郭富城都變180

聰明豆有冇用？

你又知佢食完冇高到

應該有 因為見樓主食左

覺得冇用 一直冇試

個陣中五都係 161 無高幾年
之後經fd介紹食左一隻半年
大一果陣度高有175

聰明過聰明豆

留名

有幾戇鳩先信
唔好問減肥藥有冇用？真係得就冇肥婆啦

有呀，食左之後自信番曬黎，目標食到3米高。

咁既問題都要問

你又知肥婆食完冇效果
每個人唔同體質姐
成功左個d又會同你講以前係死肥婆

邊隻

唔問得

食增高藥得既郭富城就唔洗鞋墊啦

有用 試過

你知郭富城 食過

係咪架
樓上班連登話冇用
你又高左幾多

矮仔

161似係你本身未發育多啲
好多人中一都有160

Lm想高多4cm

我都180啦 矮仔 你呢